今朝有個captain america正戇鳩仔

我同fd 一路拎鐵欄衝封路，佢老母臭閪就一路叫人唔好衝
叫人後退，話唔好令其他人比速龍打
屌你驚就死返屋企啦
唔係一早封撚哂

This?

唔係呢個，肥啲嘅